★J慧中時間又到了！（109)

★羅致光：失業津貼 $5800 只供現時領取在職或書簿津貼的低收入人士申請。

老貓又贏

Lm

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

好多人未安全

今次黑警連和理非d老人細路都唔放過

佢believe政府,very 安全

d欄好高 好多人唔敢過 一家大細。。。

我隻手比好多對鞋踩過 做人肉梯

yes

see see

老貓同黑警一樣反人類

u 昨天才say hk is safe

老貓唔好再搞事

老貓可唔可以收皮

x2

X3

一月啦傻貓

老貓幾耐冇出街

want see 佢坐低 腳板底漏隙

danger 不了

直至所有舖頭拆除圍板為止

safe

驚你冇咁長命

舖頭圍板 就係safe or danger指標

forever 圍？

liar

u always feel sick. RIP soon.

滙豐前高層劉智傑：港樓市年半內爆破！料衰30年

香港樓市即將大爆煲!!!!!!!!!!!!!!

老貓rip

呢條友嚟，係咪U嘅staff?

點睇黑警被打 全民歡呼
如果有人手刃黑警 佢應該做到歷史英雄

似

我諗狗除咗自己狗隊嘅人，現實中冇朋友可言，唔敢比街坊知自己做狗

我估計好多地方一填職業，就唔準入境，台灣一定係，除非敢老作做假，不過如果人哋check到嘅話，輕則拒絕入境，重則拒捕

咪睇佢敢唔敢搏

加上會比親戚歧視

新亞喺 上次宿舍有事嘅聯合隔離

支那人?

未知

u ate related

black 5類

why only stand?

1000名

老貓EFFECT

Jennifer Garner 冇化妝和有化妝時:

鬼

drop forever

1478 drop to 0

巨乳汽車跌到

老貓準備落街食2手飯

1478 is not支那

but i am good person!!

老貓點排名4獸集團員工

trump 就係只想 支鬼成為一個cheap零件供應工場

邪惡度？

有罪

YES

Vicf the first，有奪權野心

係d 靠支鬼發達的rich，係時候回饋黨了

賣港樓！套現美金！快！

善良度呢

none

100% YES

根本支鬼就係salve dna

學咩人扮master

4獸pk了，rich係靠奶支（炒樓 收租全部都係奶支）

coffee ready

點解成日詛咒四獸

老貓點睇武漢肺炎

東亞病國not a dream

你係中國人

u eat shit jpg

4獸有大量外幣黃金靚錶，never die

other 3?

all 幫凶

國家需要

need回饋

估到支共呃鬼，疫症根本好嚴重

點排

支鬼最狡猾jpg

no 中

失望

仲有幾日過年，老貓使唔使大掃除？將啲生銹霉哂嘅死氣喉執執佢，執唔掂丟去垃圾房？

sleep

may be fired

Can talk

屌你老母呢個環節唔搵牙中拍咪晒料囉
得送中齡呢條人老珠黃既死藍絲

岑better

呢個真

岑波細

watch see her腳板底

Why you so love 腳板底?

not dirty?

敏感帶

i think 耳仔 & 頸 is more 敏感

連yahoo都封埋 腳板

日本AV做過測試，好似 格勒底至腰部 最怕gi

西仲dirty

地下有塵

老貓點睇英超提早1月結束競爭

new staff again?

老貓點睇利物浦

many many times.......

點睇踢左22場 21勝1和

Fake news

老貓點解你唔識睇波

冇興趣，又唔係女

老貓幾歲落黎香港?

老貓又喺公海比人恥笑

應該得新移民冇去過海洋公園

露曬底

老貓認唔認為應該拆左海洋公園起私樓 270度海景應該賣3萬蚊呎

公屋

none buy

今年支rich會勁poor

今日好多股跌，只有1478至強

相信是US扮支股

we are HK RICH

冇影響

老貓認唔認自己係毒男

hk rich勁多靠奶支起家

你估 US rich咩

我哋靠用心工作

8歲，所以小學時老貓追唔到進度，嗰時佢廣東話有口音啲同學仔笑佢阿燦

老貓新年返支那鄉下？

條東亞病夫實返上去共享支國疫症嘅光榮

老貓過年U啲死氣喉貼唔貼揮春？

老貓去武漢食野味

Why you 慣性針對巨乳

因為巨乳事忙唔得閒上嚟狙擊him 冇得反駁

no

佢默認

None j

Stop post rubbish

放到咁大 驚蟄走去打佢小人

似
老貓最狡猾

最不可信

老貓平日話pornhub係去unwire?

★三菱電機遭中國黑客組織入侵 欲偷取日本基建機密文件

Ky

囝囝長智武術比賽 打拳舞棍 李澤楷梁洛施合體肉緊觀戰

老貓點睇RICHARD SON

link?

老貓 want?

★公投！有冇人從未去過海洋公園？

正常香港讀書大點會冇去過

根本冇可能香港大冇去過海洋公園，由其港英年代讀書嘅，港英年代門票有學生證入場好平

香港迪士尼未去過就唔奇，我都冇去過

睇嚟想做飲食煮嘢KOL，遲啲可以幫啲調味料呀，廚具呀之類做廣告

我都未去過香港嗰個
日本就去過

可以搵老貓做執碼

游G張圖嗰堆調味料，最角有支芝蔴油，唔知係冠益華記定支鬼貨，可能支鬼嘢，lihkg son會批鬥，老貓點睇？

老貓用開淘佬，no problem

佢負責洗碗冇得食，做slave

youtube入面做教煮嘢食嘅Youtuber好多，要有料真係識煮先得，得嘅好多調味料插入式廣告，另外係酒店套票推廣

有個做得幾好嘅香港youtuber，樣都冇出鏡，去到30萬subscribe ，google都請佢去日本參觀google辦公室

煮嘢食KOL---must be游b

入海洋公園no $ no talk

佢都唔識，揸把菜刀快切就考起佢，刀功冇得呃，純粹用得多熟練

煮嘢食冇見過女人煮得好嘅，佢呢啲做呃傻鳩就得 none watch

我只睇過 eyt 蝦仔爹地 介紹水上樂園的畫面，來想象

石丸 話好食

去左四五次迪士尼都唔使錢
而家冇煙花我都懶得入

以前港英年代海洋公園有香港學生證show出嚟，票價係1/4，U喺陸豐讀書當然冇

海洋公園通常一家大細去，一去就票價X4 X5.....

仲未計食飯

以前d父母聽到d細路話去，慘過見鬼

偷渡？

以前閒日我免費任入都廢事去，有朋友老婆喺迪士尼裡面做office，閒日可以帶4個朋友免費入場，去到搵佢就得

以前去海洋公園啲人帶埋三文治之類入去野餐

老貓確認唔係香港讀書大嘅，100%支鬼，後嚟做咗支港人

以前有個同事係水上人，屋企六個仔女，當時佢都話父母從未帶佢哋去過海洋公園，長大後又冇乜樂趣去呢d兒童樂園...

現在唔知了

老貓，4獸said many times U唔好扮港英年代生活過，呃唔到我哋嘅，以為google就得？

通常父母帶去才會去，大左不如call g好過，仲去？

邊個話一家大細去？ 中學同學一齊去

上佢office J OL好過啦

那有$

不如去中環咪仲多，喺街睇得啦，去得迪迪尼做嘅啲女唔慌靚

中學逢跑馬日已經去馬場包三文治兼職，80蚊日，返朝9晚5，去海洋公園有學生證係廿蚊喥

收工拎兩份走星期日去海洋公園，嗰時星期日好少跑馬，係三、六

學校旅行一定會去架海豐仔

以前讀中學已經好多兼職可以做喇，酒樓、馬場、兼職送貨，工廠雜工。。。。大把，最神奇係15、16歲做得，兼職冇睇身份證嘅，洗手收錢

yes,學校旅行

老貓應該真係學佬人

老貓又諗住大4獸，結果又衰埋，支鬼咪扮香港人嘛say many times

老猫多次暴露支鬼身份

兼職酒樓樓雜平人工，嗰時得50~60蚊日，時間8~6，去馬會做好過

馬會家陣請雜工都67蚊一粒鐘，去買六合彩見到佢貼個廣告喺喥

4獸由出世第一日開眼都掛住WORK

果然slave dna

明天Vicf附近又TG ready

元朗站聽日3點後收皮

老貓去過屯門未

drop to 0

突發！穆迪調低香港政府長期信貸評級下調至Aa3

work = have $$

love work 有咩問題?

work ia good

老貓97年時肯定最少有廿歲，佢話有皇冠頭出世紙，嗰時排隊拎BNO大打出手都有，但佢話冇護照，正常冇可能，估計唔係香港出世，老作，張皇冠頭出世紙係淘佬貨

有冇人信老貓香港出世？me第一個唔信

老貓對香港嘅認識好少咁

BNO is not free

出世紙 is free

啤梨2.0

佢靠google搵料，但google細節嘢冇可能搵到，一定係要有親身經歷先得，呃我哋真香港人好難，去帝吧呃支鬼就得

而且佢性格都唔似真香港人

成18、廿歲冇錢拎BNO? dont believe，睇新聞

排隊打交為BNO - 曾志豪

你記得20年前，香港人曾經有過萬人在灣仔運動場排隊輪候換領一樣東西，甚至有人為此大打出手，上演初代葉問一個打幾個的威風片段嗎？
究竟你還記得香港人當時為甚麼而瘋狂？
你記得，我記得，但97後出世的年輕朋友，他們會知道嗎？
我和拍檔陳嘉銘為了《回帶20年棟篤笑》，特意做了一個街頭訪問實驗，讓他們觀看資料圖片，以及勇武打鬥的場面，要他們猜猜，20年前的香港人排隊爭啲乜？
他們看到阿叔一揪三，全部嘩嘩聲，阿叔好波！為甚麼而打交呢？有人估是買演唱會飛，有人估買樓，有人估輪米，有人估買足球賽門票。
相當合理，香港人最着緊的應該是娛樂、置業或者有米落鑊。
開估，答案是：排隊申請BNO！
當年英國佬雖然已經封咗後門，香港人不會有居英權，BNO只是方便旅行的證件，但面對回歸壓力的香港人，抱住博一博的心聲，博英國之後有「特赦」，仍然蜂擁排隊攞BNO。
也就是說，當年香港人排隊其實係想走佬。
知道這個結果，今天的年輕人有甚麼反應？
好好笑，他們竟然不約而同的認為，好合理/當時的香港人識諗/睇透咗個時局……
這是一個有趣的時光交錯實驗。
生於回歸後的香港人，竟然和回歸前的香港人，有相同的恐懼，想走佬！
問題是，20年前，你可以說那批香港人是驚弓之鳥，對祖國無信心，所以買定保險；20年後，按道理大國崛起，香港繁榮穩定「明天會更好」，但今天的年輕人，竟然仍然想走。
等於說，這20年的回歸是失敗的，我們仍有一種回歸前的不安全感。
所以說一切都像回帶，不安的感覺也在回帶。

老貓邊間醫院出世?

所以老貓話自己係香港人，呢喥no one believe

陸豐人民醫院居多

鄉下可能喺屋企生就算

消息話支境N95口罩售價大幅上漲，到處缺貨，老貓點睇？

我一早去Amazon買定，可以加價一倍賣出去，老貓點睇4獸投資有道？

老貓使唔使me送盒10個N95口罩比U?

世衛由陳馮富珍做主席，就知道信唔過，正一垃圾組織嚟，幫支共護航

老貓正在watch tbb

FCed

★PC Engine Mini 訂單慘淡 Amazon專賣成原因

hkg+ $8 whatsapp $8

none want pay

如果老貓唔post張正版「皇冠頭出世紙」上嚟，我哋唔會承認佢係香港人，係咪咁話？

ViuTV做緊套劇條女有波路

老貓watch tvb成班老閪殼

台灣三立新聞都屌緊支共痴撚殼，武漢肺炎「只出國不出省」，根本冇人信

老貓晚晚watch

黃埔又斬人！！！

冇咁嘅事，只係你問題

真，幼稚園小學中學都會去

你咪扮香港人啦，以前BNO完全唔貴，唔會因為貴而唔申請

X2

巨乳之家 2號橋

老貓過年幾時返鄉下

please answer

U i= 鐵膠&巴膠 confirmed

無端端貼鐵轆

羊EC被tbb炒咗，搞到咁兜踎yahoo出文

老貓J邊個死邊個

老貓偷渡腥移民

老貓ig follow咩人

0247 新亞紫霞樓舍監下午向宿生發出訊息，指昨日(19日)有宿生因發燒求診，現於威院留醫，疑為肺炎並正等候新型肺炎測試結果。訊息指宿舍已對該宿生房間消毒，同房宿生身體狀況正常。強調該名宿生只是懷疑個案，而且沒有到過武漢或湖北，呼籲宿生不必恐慌，注意個人衛生。
訊息以「好嚴肅地加句，如果你好擔心，請考慮離宿居住。始終人越多，風險越大」作結。

我記得我申請BNO時人唔多喎
但過晒期冇續

老貓一早跑落街買醋煲

去續啦，我過期9年後舊年9月續，冇問題

點睇香港政府話大家都係同胞 唔好留難武漢同胞

沙士未俾人跣過?
仲要信大6

佢都痴撚線嘅，同佢老母胞，家陣講緊會死人嘅，連過關檢查都冇，邊個帶病毒都唔知，都on撚9嘅

支鬼係老貓同胞，呢個post唯一一個

支那終於知道大件事了，想買個口罩點知就....

100%

Why great drop

覺唔覺啲窮撚好戇鳩,好多都係抵死

老貓點睇？

u open new gp

WHY SO EARLY

★支那人賣港樓/港股套現US，正式啟動！

財經台lihkg仔=ifandog

蓋老母？

老貓點睇so many仇窮post

覺唔覺得窮人生仔正仆街，無錢買樓學人生四個仔女！

港人買樓 要不吃不喝20.8年

支鬼食樹皮的日子近了，支鬼定當悔改

阿門

老貓跟我地搵食啦

遲d 天生樣衰要人道毁滅

大陸有人著睡衣出街 被政府起底擺上網 話影響市容！！！

老貓first die

樹皮？

u are支鬼

poor soon

老貓die soon

老貓今日so early，是否迴光返照？

老貓點睇西鐵今日又封

黨鐵元朗站逢21號閂門，慣例

老貓冇Chromebook，唔係裝個KODI落去，根本唔使BT AV同電影，仲有7000+ IPTV任U睇，過年U冇地方去最佳娛樂

U睇開嘅CCTV都有

老貓海狗公園POST被笑

合理推測，老貓唔係港英時代香港出世，估計8~10歲喺海陸豐嗰帶嚟香港

老貓成日自爆支那人身份

有時唔係你貼多幾次 唔係中國人GIF就等於係事實架

X2

總之佢唔貼張正版皇冠頭出世紙，我哋唔會認同佢係香港人，佢只係腥港支人

x3

巨乳busy @開游b group

剛巧3+1=4獸

老貓貼出世紙先定屈機男post樓契先

老貓
三色貓
奶波魔

放緊年假都要追擊老貓

ready

coffee

no

all 感染 新支菌

rip soon

有d似 維尼，同類？

u

老貓黎，fced

is your 分身ac

啲語氣一樣

狙擊老貓係公民責任

you are evil

老貓要唔要去深圳幫你買果子狸剌身?

佢想食竹鼠

老貓想唔想變rich

貓 love eat 老鼠

個utuber係咩人黎？連登仔有咁多人睇？

老貓日日睇華農兄弟

鼠年食老鼠

好好笑既農民

好鬼異

鼠年應該唔利老貓

好似黑太陽咁

隻猫比老鼠食

12生肖冇貓都係因為老貓effect

cat too lazy maybe

none watch

黑太陽，綁住d喺十字，俾鼠蝨咬，算唔算bubugi?

高鐵乘客無須填健康表 張建宗：填表積聚人流反增傳染機會

點睇

坐位架車10個8個鐘無事, 企埋一齊就出事, 不如過關都唔好查証件直過

中央政法委：肺炎疫情刻意遲報瞞報是千古罪人

CLS...

想搵人際旗嗎

新聞報左個幾月, 政法會係睇新聞先知國情？

又係聖上比壞人欺瞞

跟本就無通報機制

支鬼 只懂炒樓

記得成個星期前，cctvb新聞仲講個市場從來無埋過野味, 上面真係無野係真

港共同WHO都柒撚晒啦

好野
老貓冇得入
我地有

老貓點睇上面張圖

老無無passport, 重來都去唔到

牙中條裙短到

睇個樣 舊嘢肯定好難食

老貓RIP

好似 逼佢含咁

4月19日
時任國務院總理溫家寶正式警告地方官員，瞞報少報疫情的官員將面臨嚴厲處分。

4月20日
北京的疫情從原先有所隱瞞報告的37例，突然暴增至339例，疑似病例增至600人以上

以前報1%

老細屌咪報一成

1478跌5%

老貓 你想本人返家鄉定1478返家鄉多d?

應該老貓快香

trap......say many times

老貓有邊款野味未食過？

遙遠的她 不可以再歸家

Drop to 0 soon

老貓4蚊低潮都捱得過 一萬幾千過眼雲煙 坐到歸西先歸家鄉都未怕過啦

飛鳥

TG燉 飛鳥

老貓 點睇1478

老貓食過胚胎？

trap 人沽

老貓知唔知貓肉點整?

聽講一定要起咗條尾龍骨

唔係煲湯就好蘇

有冇後悔高位冇走貨?

未到

老貓點睇支共頭子新花朵「屎洞」{MR. ShitHole}?

問 游b

ig many cats

蟲洞

U mean yau b食貓？

Happy new year, wishing you a new year full of peace and joy

THANKS

點睇黑警話比區諾軒個大聲公震親耳仔 告佢襲警同休息左3個月

差佬豆腐做架

老貓有冇寄板南根俾光頭蛇？

TB磨豆腐

TB差婆 IS crying

老貓近日不斷去cc台出post

想為go back there 鋪路?

rich

this is 膠post

蓋老母home open 連鎖店

實況post

also u AC

i have job, become rich now

老貓可唔可以教一下4獸生活態度係點

真圍頭仔而家分曬錢去玩啦

老貓 你唔好彩 家業係深圳河以北

你係原居民咩?

同 蓋老母 一樣dna

深圳民眾： 不怕，現在黨的關懷，絕對相信我們中國政府！

改圖

FC老貓已自願接受在家隔離

陸豐市烏坎村原居民

老貓今晚食飯還是糯米卷?

烏坎村曾幾何時都有真普選

不過秋後算帳 支共一定做呢樣野

PCCW家陣出乜鬼打機神器快線,屌佢就係將快機房嘅IP keep起, 等你加錢,冇比額外錢嘅就慢果堆,toliet IP

同當年hkgolden server一樣

see #859

★J慧中時間又到了！（108)

Dont know

100% yes

D語氣一樣！

PCCW有堆IP係route好啲嘅,EPC班撚屌成日熄router同佢個光纖盒搏抽中快速嘅,以後唔使搞, 最快嗰堆機房做打機快線,最多抽中中等速度

最快果d俾 商業寛頻，epc IT dog 講的

4獸是最狡猾，最不可靠jpg

Is you

你隻支那豬冇資格講

嗰啲係專線嚟,T1嗰類,價錢唔同,而家推嘅家用寬頻打機專線應該係抽起快速嘅機房IP, 本嚟大家睇運同住邊區抽唔抽中

好彩而家用緊兩粒都唔差, 219同119, 抽中1頭嘅多數慢

一熄機 15分鐘左右會換ip

icable就成年都唔換

Stop 改圖

老貓再亂講嘢唔排除會tg處理

不停熄機開機會有機會觸發機房DHCP server 暫時鎖住部光纖盒, 佢唔知係咪當你DDOS, 有機會短時間上唔到網

老貓唔好以為我唔出聲就可以亂講別
I am watching u

網民號召港島多個港鐵站靜坐

u ate watching bus

are

老貓, 武漢肺炎咁利害,U年廿九返鄉下有冇擔心?

諗住做啲乜嘢預防措施?

i no go street

U 中過TG，體內dna已破壞，肺炎直入

You 一年 sick 265 days

老貓已經係病毒載體，四處傳染他人，最終病發爛J

食藥

老貓有咩回應

點睇老貓呢排成日針對你

你有冇阻止父母出街

老虎唔發威當我係病貓

老貓必須加以狙擊

必須高度重視，全力做好對老貓的教育工作，要把狙擊老貓放在第一位，堅決遏制老貓集團蔓延勢頭。

Need
but new year need work
Few times 狙擊again

this work?

點睇支那專家組組長自己中肺炎

已幫你搵咗替工幫手，新春期間，正常狙擊

點睇好多人中左啤梨晚報毒 一冇得做好無癮

必須年年狙 月月狙 日日狙

蓋清點睇啤梨

鱷魚都學佢

佢星期日撞車 入到太子狗屋 黑警都要叫佢啤梨哥

老貓秘密兼職曝光

反4獸

大 家 千 祈 唔 好 咁 做 ！

沒事兒，沒事兒

證實老貓係50cents

老貓就算U過年唔出街冇用，U嘅支那親戚嚟拜年，一樣中

石丸都轉會
#7
大家好,想介紹套公然露出恥辱play比大家看

#7
老貓不願面對，仲係游G羊EC呢啲過期貨品

點睇沙士瘟疫之歌個樓盤當年樓花賣2800一呎

旺角登打士街家樂坊 拉左1個10歲男仔同1個女仔

2 5

why 咁多人離棄游b?

too pure?

你以後唔好再話仇b是g

石丸dont like

樓 唔計炒，用途只是沖下涼、放下雜物、sleep下，唔明點解咁多支鬼love

石丸 may kill you

#8

升值 gogogo

點睇3個海關rip

blue or yellow?

dunno

Ur分身

以後冇外國嘢賣比港共，全用支鬼貨，包括狗隊呢啲會頻頻發生

美國都有一單武漢新sars, 支境一定好得人驚。

老貓年廿九返鄉下注意衛生，四獸唔想過年流流做帛金

老貓點睇財經台房屋台香港樓爆post又開始多?

本來想封利是比老貓的

我係褲袋經常留定1蚊以防萬一

老貓唔知有冇立定遺囑，一旦rip咗佢收藏嘅死氣喉交比邊個?

點睇支那已經係咁做英雄特輯吹奏醫護英雄抗疫

一貫手法，白事當紅事辦

好多都唔想做

老貓同事又開工

語氣似

屈頴妍：趕客的口罩

送俾隻貓睇下

好波

習近平宣佈全國進入最緊急防護狀態！！！

老貓點睇個樓主出完post 15分鐘後就收到電話講佢散播謠言, 家下叫連仔bam佢acc?
你個好自愚post會點？

條友似痴線佬

食樹皮醫病吖笨

品蔥班人真係高質好多, 睇支炎資料睇品蔥最實際

應該死咗唔奇，不過呢啲咁嘅on9廢老，唔死冇用

一睇個老婆就知滿口鄉音嗰啲

老貓點睇支境n95口罩1粒鐘炒高3倍半價錢？ 我手持5盒每盒10個，升得快過老貓科技1478

作為朋友知U要返鄉下，使唔使me送10個比U? 免費，同4獸面交就得

我老母岩岩打俾我叫我落街買口罩寄上支境親戚, 我哦完繼續訓

家下深圳全線藥房無晒口罩賣, 拎上去分分鐘俾人刧殺

拒呼籲港人勿往武漢 張建宗：唔可以傷害同胞感情

香港藥房未必有貨，有都賣天價，支鬼落嚟搶，不過正路呢類低消耗品炒價唔會太耐，有得執實有人喺台灣日本美國入貨返嚟賣

我之前問間藥房普通手術口罩50個夠膽由40蚊賣到80蚊，咪等佢慢慢賣，如果台灣或者日本網購，集運都係幾日到香港，使鬼幫襯佢

澳門單個案仲恐怖, 無發燒都確診中左, 體溫防線已無效

好撚恐怖 潛伏期都唔知幾耐

支鬼開始玩盲搶板藍根、鹽，重複sars動作呢鑊搶口罩漫延香港

why know tel no.?

賣樓

all in N95

最撚大問題係呢啲超級帶菌者，估歐洲好快有案例

WHY SO EARLY呢期

呢次都唔係SARS

係 滅支菌

凍醒，

我覺得老貓need 隔離，佢經常接觸支鬼，隨時係帶菌者

樂信 有冇得炒？

me有幾盒

係咪武漢新sars病發？ 迴光返照

超級帶菌者係老貓, F已C

越來越多人用呢張gif

啟泰大佐 萬歲

點睇香港政府呼籲大家正常去支那 唔好帶有色眼鏡

係巨乳

自從佢匿埋busy(virus宿主)後 爆發

樂信家陣支產，冇市場，緊係炒大日本大正製藥嘅貨，呢樽Made in Taiwan 台灣購買

good

all die

house price drop

睇品蔥見支那隻UOS賣得仲貴過windows, 仲要每年俾錢, 發發啦

樂信 係 大埔工業邨

老貓me可以送埋大正製藥嘅感冒藥比U，免費同4獸面交

有N95+日本藥保U平安

can day day bugs

只係做包裝，然後當香港製造，呃支鬼

大正天皇is pk

昭和 明治 才是皇者

送支滴滴畏俾老貓就夠佢用

老貓請回應

禽晚係utube睇返03年tvb既大事回顧, 當年71遊行家下睇返真係幾歡樂吓

good

外星人清洗地球（好似 杜狗虱咁）

果陣冇黑警問題

其實 now朝早 彭晴 show過腳未？

香港好少見到有賣日本或者台灣藥莊嘅日本成藥，就算係膏藥貼都係得薩林巴斯，日本最賣得嘅冇喺香港見到有

感冒傷風我好少，係舊年試過一鑊，開咗幾包大正製藥嘅感冒沖劑飲，飲咗5包就好，嗰隻嘢係老婆啲fd搭單叫我買先識，非常有效，好過樂信多多聲

老女人

老貓點睇4獸日用品藥物都日本化外國化？

我辛藥都少食 唔似老貓呢D東亞病夫

same

有work有做運動有好體魄

冇用！

要成為真正日本人，應該擁有以下

老貓又吹奏达哥

me吹奏 星矢only

dont believe

凡係达嘅名U都吹奏兼打J，統統係奶共嘅

達明一派

冇見U講過，成日提住就係壽司達同迖哥

十個救火的少年

老貓過年返唔返鄉下

me鄉下is hk

only支鬼have支國鄉下

No bullshit, U鄉下係陸豐。

FCed

你係原居民?why so poor又冇田冇地

咪係，自己成日貼原居民GIF,唔使做大把錢使

老貓 have 丁權?

cant in

i am 大宋帝國 土瓜灣遺民

好痔愚still can

話時話

大宋亡於hk

大明亡於台灣(鄭成功)

So 港台 = real 漢人

支鬼= 胡人?

老貓我警告你咪認屎認屁

老貓鄰居多唔多廢老返鄉下?

愛民邨實多啦

班廢老咪平日老貓3點半茶記食tea班街坊

據報老貓去公園捧開場嘅大媽係湖北支鬼

愛民邨明明有英女皇加持 點解今日咁25

根本係，

睇 維尼d look已經知係外族look

d人太老，好多瓜曬，空單位俾曬支鬼

胡人幾千年來 天性愛南侵

點睇老貓咁老但係未瓜？係咪阻住地球轉？

等待大宋反擊

1975

2019

Yes

100% 女真 dna

似

千古漢賊不兩立
反支那是有大義名份的

trap

why cp wear波shoe

no her

sleep time正式啟動

岑XX唔見咗？

CP取代

臭格

所以U開始唔怕popo?

澳洲墨爾本啱啱好似有一單病例

又冇羊EC 確認fired

not楊

炒咗啦仲羊EC

有鬼人睇佢咩

當年 淘大花園就係 臭格傳播，成幢人死曬

need respect 羊

被U燈到炒魷

對popo咳會衰襲警

企圖/意圖 謀殺

老貓最love嘅模型

school bus

武漢市長都出嚟叫人唔好去

冇得炒，有冇常識架你
呢隻武漢肺炎冇特效藥

老貓打算點處理遺產

Vicf say Amazon is safe

警扮速遞員拘鋼珠收件人 查信用卡、Amazon紀錄 被告曾拒簽收

巨乳表示

掉落海

all死氣喉?

老貓點睇支那人又要講無事但又要掃晒d口罩

似

老貓陪葬品

honest body

又有d sick feel，可能心理作用

….…...武漢肺炎發作？

is real......

rip soon

老貓係超級帶菌者 一早話SICK

可能好似伊波拉阿雞咁

似
老貓經常接觸支鬼

連負皮都冇

可能入左急症

請老貓唔好返嚟香港

send him to 新姜 is fine

老貓本身已經自我隔離緊

he is prisoner

準備應急方案，老貓隨時...

sleep完 health

迴光返照

請你準備定接班人

bus 癖好？+ CU=?

same

何栢良： 提醒如開頭有咳嗽及喉嚨痛等不太嚴重病徵，「千萬別以為自己一定不是感染新病毒」！

Match

消息指本港錄首宗確診個案 傳經高鐵來港

Oh no

老貓親戚來港探親？

西九 D 樓 會跌幾多

佢陸豐個疏堂表妹落嚟同佢相睇

Drop to 0

張建宗 我屌你老母 你係千古罪人 死太監

Not n賤仔

港共全員

似有戀屍癖

點睇尋日仲話高鐵唔使申報表，今日即中招

張建宗：無必要減少當地抵港航班

完全是垃圾

啲庸官真係冇人性的

全部係 蝗巢

何文田 is 蝗巢 too

poor live 公屋

rich live 何文田山

all chinese

老貓入咗匪區所以上唔到連登？

隻肺炎蝗去咗qe qe 好近愛民邨

老貓rip

近老貓 我反正新界

近poly

唔精神

屌你自己去自首啦 咪周圍惹人

澳門果單 條女潛伏左一星期

Vicf 屋企---蝗排屎於Vic city

poor live新發邨

I am 元朗

被問到政府會否呼籲港人勿前往武漢 張建宗拒回應

屯門宋朝已經有人住

Is 大宋遺民的 place

Need respect

Vicf home “飛鳥”圖

屯門live宋兵only

土瓜灣live皇室

No

宋帝炳go 新界 eat 盆菜

同埋人地去自殺咋

直送 土瓜灣

皇帝sleep is enough(and fuck)

海戰之後

土瓜灣自古就係窮鬼住

支那鬼國就係窮鬼投胎出生地

支那鬼國is your motherland

咁樣踩自己嘅出生地

D 25 dna 出晒面

老貓始終都係養唔熟

老貓係咁

嚟咗hk就屌支那

嚟咗連登就屌joe lam

支鬼？

Cheater

你同志呀

快啲返歸添呀你

轉送瑪嘉烈醫院呀

陣間經過愛民邨惹埋你

老貓點睇我哋又賺？ 澳門都限購

澳門最快明早限購口罩，有澳門身分證可以買10個

武漢蝙蝠刺身

老貓春運返鄉下有冇試過？

蝙蝠俠來

Kill 支那鬼子

FYI 老貓 原來7點33台有新聞聯播睇

等睇key圖

佢早就知道

有可能潛伏期達到2星期

老貓年廿九返陸豐要小心，隨時棟企入支打橫回港

老貓呢段時間通常watch tbb，所以未回應，諒解

護照已經說明一切

武漢直擊from twitter，有啲似老貓

When u go to japan?

佢連樽大正製藥感冒藥真身都冇見過

老貓連PS4都未play過 繼續等減價

PS5 售價及首發遊戲曝光 傳下月初發佈 + 10 月全球發售

距離 PlayStation 5 的推出日子愈來愈接近，網上的流言亦愈來愈多。在今日較早時份，外國網站 4Chan 就揭露了即將推出的 PlayStation 5 更多細節，當中連官方預計的發售日期以及售價等資料亦一併公開，引起網民的熱烈討論。

近日在外國網站上，就流傳了一張有關 Sony 即將推出的 PlayStation 5 詳細規格以及資料，當中包括了發佈會日期以及售價，更提到將會在今年 10 月正式推出市面，售價則大約為 $499 美金。詳細列表清單如下：

1. PlayStation 5 發佈會將會在 2 月 5 日舉行

2. 發佈會將於位於紐約的 City Hall 舉行

3. 發佈會上將展示主機的外型設計、控制器、UI、主屏幕以及詳細規格

4. PS 5 將會向下兼用所有 PS 4 的遊戲

5. PS 5 預計將會在今年 10 月正式在全球發售

6. PS 5 售價將會為 $499 美金 / $449 歐元

7. PS 5 規格將會與 Xbox Series X 十分接近，而 Xbox Series X 的售價將多 100 美元

8. 將可以於 2 月 5 日的發佈會後開始預購 PS 5

9. 已知將推出的遊戲將包括《Gran Turismo 7》、《MLB The Show 21》、《Demon Souls Remastered》以及《Godfall and Legendz》

10. 新口號將更改為「It’s time to play」

4. PS 5 將會向下兼用所有 PS 4 的遊戲

no ps2?

i have ps2 game

早買早享bugs

愛民邨日本城就有得佢去

海洋公園都未去過啦

當然唔包，U唔去問bill gates windows 10點解唔可以直接玩富甲天下3

PS4 經常OS update 以為iOS windows咁流四咩？

yes so needill gate

Vicf 又要試ps5 bug了

this 有gta送

more better

PS4 未壞唔買，我都唔點打機嘅，PS4買咗嘅game都冇點玩，最多玩吓大富翁英文版

當日搬家唔知發乜神經買咗部PS4套餐？應該去買部4K碟機，部PS4用嚟睇Bluray多過打機

u use 震controller插c eye get high

以為人人同U一樣love死物fuck 死氣喉咩？

老貓知唔知Sony電視機都可以打機？

老貓點睇香港啱啱有人代理呢幾款喇叭食水咁深？ 人哋一隻賣千幾，一對都係2千幾，佢就接近5000一對起

HDMI

本身係andorid TV可以用Android嘅apps同games，就算冇買PS4都可以打機，一樣可以用藍牙手掣

Android 有GTA V

老貓點睇澳門呢單嘢？

語氣似老貓

2017年藍絲話泛民屌「一地兩檢」無腦：「話高鐵會令03沙士再現，係咪弱智嫁！」

老貓有冇玩呢個game應吓節？

老貓話watch av原來去香土

佢最愛國愛黨

老貓怕咩波叔唔派錢?

You還有黨和死氣喉呀

老貓屋企有冇口罩

老貓正在watch tbb, 要等佢睇完先回應

no

no need

佢25到出汁

似你

U R.I.P soon

本post有妖孽邪氣，應該係XXXX_ ，搵呢張圖鎮住佢先

老貓就算可以去日本，好多店舖唔比佢入，有圖有真相

Manual only

Vicf :想入去

嘍囉：你扮大日本的狗仔，帶你入去

Vicf : 好啊！

me持有BNO，日本海關認證British HKer

U 係支鬼

上面係games

日本人最憎老貓呢啲支鬼，入店禁止

武漢支鬼老貓rip

武漢封城，有入冇出，好快到愛民邨，有入冇出，老貓唔准去公園，冇申請走落街買糯米卷，popo會電擊

都走左一堆超級帶菌者出黎, 成日瞞瞞瞞都唔知瞞黎做咩

官僚心態係咁

邊個講眞話就孭鑊

唔瞞丟官，即係處理唔妥

尻up中左

有跡象顯示由眼膜感染病菌，安全要上埋護目鏡，去醫院可免則免，要去戴手套、口罩及護目鏡，去完眼罩要消毒，手套口罩包入密實袋掉走唔要

點睇老貓偶像光頭撚警勒令中央盡快處理疫情
阿SIR官威越黎越大

我認為高危地方可免則免，醫院同戲院，一個病菌多一個空氣流通成疑，商場免得過都唔去，室內人多嘅地方風險高，去行山就安全，人少空氣流通好

老貓咪以為坐喺屋企冇事，佢嘅支鬼親戚拜年就可能瀨嘢，一樣rip

佢真係當自己係人民英雄, 通常好快會消失

呢條友以為自己係支共500家，遲啲會好撚慘，等多陣

香港D藍絲唔撚敢講肺炎 啞撚左咁

家下我覺未算高危, 去到2月支那開工仲有一波, 仲要係落返黎廣東, 成20日潛伏期, 體溫驗測失效, 過完農曆15先見真章.

家下先係收集物資期, 仲要唔知呢隻會唔會同沙士一樣係高溫就死, 萬一進化到適應到夏天就仆街

CLS

港龍一名員工表示，港龍現時是香港唯一有直航武漢的航空公司，但由於新型冠狀病毒肆虐，不少機組人員拒絕前往武漢。港龍為維持航班，遂「出術」更改機組人員的預設目的地，迫使員工搭上往武漢的航班。

一名港龍員工稱，有3名空服員自武漢回港後，出現發燒等徵狀，現時正入院隔離。他透露，港龍航空之前曾勸阻員工戴口罩，但現時已准許，顯然是等到有空服員「出事」，才准許員工戴口罩。

這名港龍員工又說，由於員工都害怕染病，不少要飛往武漢的空服員寧願告病假。由於正式人員及待機人員都告假，港龍改為在不通知目的地的情況下，召喚其他待機人員，「唔講飛邊度，員工返嚟拍卡報到，先知飛武漢。」一波三折下，才能維持武漢航班。

冇藥醫，美帝疾病研究中心開始研究病毒，但要確定病毒唔再演變，到做到基因排序等等到出疫苗，最快都要年幾

中咗死唔死得靠自己嘅免疫力

去行山，諗起當年 sars 南丫島多人過旺角

過年我唔撚出門口...今晚買定HKTV 4日飯菜

美國有都留返自己用啦, 再真正量產時支那人都死晒, 香港都應該無得走, 家下仲任人黎傳病

都唔會嘅，如果出到疫苗就有機會買到

美國CDC批新藥係超慢, 講緊係以十年計, 除非係非常特別情況先會快批, 成日有人講死都唔批新藥出黎

呢個最穩陣，噚日行過美心嘅酒樓，12:30pm 得十張台唔夠有客，美心旗下酒樓好快死得裁員

武漢肺炎勁過抵制

我哋約老貓見面最好喺郊野公園，或空曠地方，要上哂裝，老貓有機會係超級帶菌者

屌你老母支那狗 過去半年話唔黎香港 香港已收皮
而家個個出攻略教大家黎香港避

支鬼就係咁嘅撚樣

實有班仆街發燒 嚟香港醫

一個老毛都唔認得既老粗學人玩政治

屌佢老味

而家邊個冇咗邊個唔撚得呀

未知真假，from twitter，支共已經控制唔到武漢疫情，當電影生化危機類面嘅怪物辦

高咩漲? 吹漲就有, 明明係佢地D領導無方先出黎執屎

有咩咁苦同死呀

對手係平民之嘛

老貓點睇介紹比U玩嘅神作？

STEAM買左好多年, 好快玩完一局, 俾連登仔講完想係電話買多個玩, 但好搵笨, 一個病就當個DLC賣, 同日本GAME一樣換件衫都當DLC賣

懷疑老貓去咗武漢，家陣返唔到香港

佢可能自己呃自己講：要相信國家同黨，冇事嘅冇事嘅。。。

可能去深圳走水貨

過關發熱比人周左?

聽講有大量武漢人收左美國佬錢準備落黎香港同黑衣暴徒合作推翻特區政府

可能佢誤信傳有口罩就有大絲屌既日子出現鳥

X老母 又話street is safe

X老母、禽鳥：street is safe, need go

Vic city: street is danger

內鬥正式啟動

who is 老貓？

all his staff

4獸真身

老貓點睇曼聯?

why not die? ghost

邪一邪佢先

please stop 挑撥離間

好多出街唔戴口罩

steam win10之後玩唔返gta 4(勁Lag)

要將shortcut改做desktop icon才不lag(d 鬼佬教）

飛鳥 有冇禽㳘感

is u

u are new移民

老貓唔好再9up，驚唔驚your home一樣下場

老貓要唔要GTX1070, 送張俾你

將你隔離就冇事

U TOO

u?

你父母出街有冇戴口罩

冇

WHY

new staff?

fired

u like football

why dont watch leg ball?

Why great drop again

old cat effect

[有圖慎入] 支那人食生勾勾嘅老鼠BB!郁緊未死嗰種！

old cat?

i only like foot(F) only

唔驚？

老貓 : 生為武漢人, 死為武漢鬼

都唔出街

ready

老貓要食野味壯陽call old g

你父母喎

食蝙蝠當lunch?

老貓 READY

TODAY 應該 have 阿中

竹鼠

very old ，old嘢dont like street

You are old too

可能中左virus

點睇衛食局局長陳肇恥連叫香港人戴口罩既個人意志同勇氣都冇?

pull你阿麼，牙中不知幾健康

大家想U死多過牙中

港共係支共傀儡

香港 gov = slave

Master 冇叫就咩都唔敢say

MASTER冇話唔比 自己要做得多D表忠

有牙中

佢老頂連辭職嘅自由意志都冇呀

屌你老母呢單野更加睇到香港班太監低賤冇下限

出嚟見記者狂咳，分分鐘中埋

嗰條台灣撚屌冇錢係咪要夾錢比佢去支境，會唔會係老貓？

記者一定戴哂裝備，防黑狗防病毒

老貓覺得竹鼠好唔好食

老貓負皮? Why?

各地政府措施列表，港共大開中門

牙中煲湯

個營養師

but no show feet

still no 羊EC，老貓承唔承認已被fired?

老貓open new post喇，萬一U中武漢肺炎rip咗，我哋可以當追悼post

X2 開定30個POST比我地

仆街LANDMARK有隻武漢支那狗發燒仲係中環行街食飯 最後睇醫生

中環 有Virus 非法集結

TG ready

沈大師都牙撚煙

煲老藕

is 羊ec

No

牙中 教d man how to 煲a老藕，因為佢有被煲經驗

蓋老母被jail

澳門特首宣佈任何人有發燒癥狀不得離境

I AM IN HK

dont believe

g worm love野味

g worm love Macus call g

IS U

［武漢肺炎］教大疑似有學生中招

老貓有幾多張支那人系列GIF

好治癒1-8

又要錄 又要cut 又要轉gif

冇mood整

送俾老貓J
［多圖］Tvb有冇人性的！派個咁正既大眼靚女記者去武漢？

太嫩口了 老貓至愛老閪殼

好似 女多

故意？

底已起

老貓新game

New post ready?

your duty

怕比人拉

石丸呢

must have

老貓點睇

老貓只睇英超

Yes

He said b4

老貓一句到尾, 萬一U中武漢肺炎+TG毒+性病翻發RIP咗, 4獸邊個代替U開牙中post?

或者係其他人例如東哥?

U RIP唔緊要,最緊要有牙中圖就得

老貓Just a bot

我有1蚊做吉宜, 老貓請笑納

real老貓可能瓜咗

好多生化支鬼落嚟香港,病毒通街走,最好去狗屋住

老貓?

still here

永久封post

去眼科睇發燒係咩玩法？
老貓成日都想去睇產科

4獸never die

(突發) 又黎 新疆爆發天鵝H5N6亞型高致病性禽流感

老貓早2日先講食鳥

唔知老貓有咩心願未了?

我心願係老貓快d開新post

安置死氣喉收到風老貓想擺喺連仔度嘅, 連仔話冇地方 可能交托比奶波魔魔

Yes urgent need

好似話老貓想喺九巴車廠撒骨灰

未拖過女仔手

老貓中咗武漢肺炎,橫又死掂又死, 希望佢去狗屋canteen食飯兼報失死氣喉,大量吐口水鼻涕喺狗房, 去廁所痾到四處尿,最大程度散播病菌, 算係臨死前做件好事,我哋會叫聲真香港人老貓師傅,年年拜祭

真

yoyo

巨乳心願

He is still alive

屎水

Not piss

★J慧中時間又到了！（110)

rip soon

Next time earlier please

搵咗接班人未

頭先見到個video, 有隻支鬼話自己來自武漢，車廂其他支鬼全部閃。

家陣最惡係生化支鬼

武漢佬有幾聲咳就等於開無雙啦 去人多嘅地方隨時摩西過紅海 讓條路出黎俾佢行

去海洋公園唔駛排隊

老貓呢期扮武漢支鬼，買嘢唔使比錢，咳多幾聲話武漢嚟嘅問邊喥有醫生就得，記得用蝗語講

老貓落街買嘢食遇上湖北大媽，吹緊水，過2日老貓QE搵位

扮武漢支叫霸王雞

遇到大媽梗係被人問 兩百蚊 去不去

老貓平時問開20

出完火。。。
老貓:我是武漢同胞

老貓: 50元打個j可以嗎？

老貓 = 伊波拉阿雞

Watching Xinwen lianbo

性格match

老貓100%目前睇緊新聞聯播, 睇吓武漢咩嘢環境, 老貓最相信新聞聯播權威報導,同時佢可以J 習shithole

why u know such 拚音？

支鬼confirmed

X老母

老貓: 今天我們全是武漢人, call G不花錢